分析>建議;補鑊 預計>建議

而家只需要做依2樣嘢
唔需要批評, 做咗就做咗, 錯咗就錯咗
分析返點解錯, 建議返以後可以點做, 而家點補鑊
預計返將來會出現既事, 又建議返可以點應對
班狗得好少人諗點做, 我地呢?

唔好再理批評既post, 或者用不推文回覆, 依堆post只會晒時間, 晒精神
咁有精神不如諗下點將所謂既鬼做既野, 變做有利我地既野

留意返唔好話大家係鬼
首先前線咁多後生真係未必有account
試下去討論, 討論串依樣野好好用, 比到好大既參考
好易知成個post講緊邊樣多人講
反對既一回post就睇到
同意既又可以提出論點反對 反對既人

針對返前線未必有account
咁就唔可以加密
所以盡量要用陽謀

勇武既而家繃得太緊
盡量埋堆做和理非先
818之後再算

睇得出而家前線好驚附近有鬼, 後面和理非唔敢救佢地, 網上又一堆批評佢地
首先前面2樣我唔識解決
前線面對住咁既壓力, 其實好難好快諗到點做好
佢地即場要點做真係好難冷靜諗到, 所以唔好再批評佢地, 唔該

而家共匪用緊示威者既方法
影響居民 : 影響遊客
班狗唔去到當區影響到啲居民, 班居民係唔會理班狗, 甚至會撐佢地
示威者影響唔到遊客, 班遊客係唔理會示威者, 甚至會撐佢地
當然影響既意思係過份影響搞到佢地頂唔順啦
對居民黎講係頂唔順摧淚彈
對遊客黎講係上唔到一班會飛走既機
服務受阻, 機管局都唔停班次, 係機管局問題
但係一啲上咗, 一啲上唔到, 咁就麻煩
所以唔可以一下就停佢服務
要阻佢服務效率
比佢訊息佢, 你開始處理唔切, 停機啦
希望聽日可以做到

其實門口派文宣都好阻, 但係好難話係你阻佢上機
最好有旅客企係門口同你傾計添
有喼既手足仲可以扮旅客周圍走, 其實都好阻地
仲可以放物資, 水又好, 食物又好